[西波祖] 祖雲達斯球迷區(12)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
21 Benedikt Höwedes
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
33 Federico Bernardeschi

今晚件波衫乜事？